「屎眼」係男女共同性器官

男人冇西, 唔知比人屌西咩感受
女人冇撚, 唔知屌西係咩感受
唯有屎忽窿

留名等葉肉馨貼圖

石頭仔收聲喇

石頭有冇性器官？

屌石頭

塞石頭入去

準時

收皮啦石頭佬

石頭樓主果然冇錯改錯名

石頭撚有屎眼咩

as

「石頭」係男女共用既貨幣

rock

知唔知咩係性徵？

所以出左屎眼石呢個牌子

石頭

聽日去買asrock切機先